(Nota: o trecho anterior à separação por traços "------" foi transcrito manualmente a partir do vídeo; o trecho posterior foi copiado diretamente do chat do Jitsi)

fabs
fabs disse: 👏
20:13

Diego Rojas
Diego Rojas disse: A lívia tá inscrita faz tempo
20:28

fabs
fabs disse: acho pior o instagram
20:32

Diego Rojas
Diego Rojas disse: Eu tb acho o insta pior
20:32

fabs
fabs disse: medonho, não sse acha nada lá dentro
20:32

Isabel
Isabel disse: fabs tua cam travou quando for falar talvez melhor vc fechar a cam
Isabel disse: fabs travada ainda
20:44

fabs
fabs disse: tô travada?
20:50

Fred
Fred disse: No vídeo, sim.
Fred disse: Mas está nos ouvindo?
20:50

fabs
fabs disse: sim
20:50

fabs
fabs disse: roda de sonhos ♥
20:56

Isabel
Isabel disse: Grupo colaborativo autogestionado horizontal organizado em comissões , depois de legitimizada a forma de organização.
20:57

fabs
fabs disse: por relações de confiança
20:58

Diego Rojas
Diego Rojas disse: território num seria melhor que espaço?
21:05

fabs
fabs disse: bem isso
21:09

Tiago
Tiago disse: tamo aqui no raul preparando uma série de conversas com a ufba
Tiago disse: papos sobre software livre com alunos de primeiro e segundo semestre
21:10

fabs
fabs disse: afe
21:10

Diego Rojas
Diego Rojas disse: E eu que faço parte de uma comunidade que usa um Software Livre há anos só pra ganhar $... sem nenhum tipo de noção ou retorno para o viés comunitário
21:11

Isabel
Isabel disse: Complicado hein Diego
Isabel disse: ainda falta incluir a questão do hub
Isabel disse: Hum...
21:17

fabs
fabs disse: gente, era por causo do rolo
21:22

Isabel
Isabel disse: Anunciar na gestão
Isabel disse: Mas estamos aqui pra alinhavar e o mastodon ta pronto a instancia
21:23

fabs
fabs disse: mas era por causa das definições
21:24

Isabel
Isabel disse: Eu pedi pra esperar pra tentar alinhavar o que somos pra poder esclarecer lá lembra fred
21:24

-------------

Isabel
Isabel disse:exatammente fabs 
Isabel disse:não fred 
Isabel disse:ali foi para dar esse tempo sim tinha 
21:25
Diego Rojas
Diego Rojas disse:Ai que preguiça do Uirá! 
Diego Rojas disse:Fala Livia 
21:28
Fabs
Fabs disse:boa lembrança 
Fabs disse:tb acho 
Fabs disse:e tb não acho que tem essa etiqueta aí de não poder sair de grupo não, devo ser mó mal educada kkkkkkkk 
Fabs disse:nossa, o que foi aquele fim de semana 
Fabs disse:mitigação de danos 
21:34
Diego Rojas
Diego Rojas disse:Acho que nada mais natural Tiago 
21:35
Tiago Bugarin
Tiago Bugarin disse:a saber: estamos ainda gravando 
21:36
